高登仔=中國人 連登仔=香港人

唔認做高登仔=香港人唔認自己做中國人

樓主專開膠 post
拉

高登 = 中國
膠登 = 台灣
連登 = 香港

Ban a/c = 文革
高登 ➡️ 膠登 = 播遷台灣
高登 ➡️ 連登 = 文革走難

高登文化 = 中華情結
高登老鬼在連登 = 大中華膠
「回家了」= 民主回歸（中國）
高登每月之星 = 六四燭光晚會

連登仔 = 天然獨
金鐘網聚 = 2014佔中
本土狗 =
泛民豬 =

無上過高登嘅連登仔

鄉黑

你老母個閪就黑